[Indie發圍]除咗Tonick之外，神奇膠都幾正

撇除神奇膠係熱狗 其實佢地d歌都幾正
新歌講兄弟情 幾有意境

Hit rate最高嘅係呢首
記得嗰時喺舊登都幾受歡迎

仲有一系列歌諷刺時弊

有d歌滑稽得嚟都幾好聽

正經少少嘅情歌都正

Youtube search頭幾條片已經有熱狗台慶
柒到

仲有nowhere boys都幾正

編曲真係得 近年都算冒起得快
睇過live都算幾穩
但始終覺得佢地vocal唱腔好普通

on9熱狗

齋講音樂先

本身有聽開佢地，之後睇個佢地月光寶盒果場之後就愛上左，好正

不過都係預佢地喺indie hit算
香港人睇歌多過聽歌
又淨係識pop野
上到主流又會嫌三嫌四

Core仔留個名先

聽Core野實話好撚嘈

我都幾留意佢地

D 人都唔識聽！ Core 野先係最正！！